仆街啦仆街啦！！！！！我有陽性反應

我行唔到落去啦
最後 光復香港 時代革命

好撚硬點算

轉堂唔知點算好

冷靜先
依家有乜嘢病徵？

好硬

屌
仲以為你中支那武漢肺炎

俾大家開心下
無論係邊種陽性反應都好 都會有人好開心

去左賊館未 ?

驗多次先啦 唔好咁驚住 分分鍾搞錯

假膠
拉